支持罷

今日有幾多醫護真罷工呢？
定係攞病假頂住先，驚冇咗份工嘛

你都on9 呢個時勢驚，你唔做多過炒你

唔撚好以為扮正常就冇人知你係奶共/分化狗啦
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?